09:30PM 明珠特級猛片:侏羅紀世界 Jurassic World

明珠特級猛片:侏羅紀世界[英][PG] Mega Movie:Jurassic World[Eng][PG]

雖然原來的公園發生災難事故，但原址仍改建為一個更大的公園，讓數以千計的遊客有機會觀賞活生生的恐龍。公園的最新吸引力是基因改造的兇王龍。當兇王龍試圖逃走，公園內所有人和恐龍都成為牠的獵物。

去晒睇世界盃？

呢套真心正
續集不了

呢集好睇過2

我來睇女的

仲未睇2 唔好咁

睇完呢套再決定睇唔睇2

有Chris Pratt bb

star lord

想睇2既
我建議你地睇呢套當完場算

唔好睇2

鍾意咗佢好耐
佢係唯一一個肥咗都可以咁撚型嘅男星

真係咁差？
見到呢度好多負評

冇邏輯冇常識冇深度，只有左膠大愛
Chris 變左marvel 英雄
Boss廢
離題

之前仲諗住睇4DX
聽完即刻唔想睇

Katie McGrath

Lm

條女第一集正好多

恐龍片都有得左膠？

蜘蛛俠 包租公個女

D保安設施廢過 普通動物園

當爆谷片睇ok既
真係幾緊張，成程冇停過咁

但真係唔好帶個腦入去睇

想知又唔想睇片，可以直接去個電影post搵答案

呢度啲人話連爆谷片都failed
好難得見到有個話覺得緊張

好唔鐘意第一二集女主角個性格轉變,由只追求盈利既商場精英變做維權大左膠

(無劇透) 個預告欺詐度同marvel有得揮 (無劇透)

因為佢地帶左腦去睇

中年pi

睇完第二集感覺都係第一集好睇

中場休息轉台睇陣
呢套都起碼完完整整有劇情可言
2真係垃圾到爆

至少切題
第2集跟本離題

第2集真係好垃圾

啱啱個下直升機降落係咪用玩具遙控直升機拍

中場入黎睇侏羅紀

勸大家唔好去睇第二集, 劇情無理又唔合邏輯

啱啱女主角坐直升機個樣成個高潮樣咁...係唔係得我一個心邪

本來想睇第2集
比上面嘅巴絲搞到打消咗念頭
上網睇算

Blue

中場休息轉過黎睇女主

blue

Chris Pratt bb

恭喜你慳左1舊水

型到仆街
續集勁少戲份囉

當年戲院睇呢part好緊張
又冇將blue寫到咁人性化（你見佢最尾都想咬chris）

第2集就變左Chris 既戰友

肥嗰陣都好撚型
想比佢屌
ig story 佢啲lego好可愛
續集少戲份咁唔睇了

我隔離個呀叔睇到三分二走咗

仲有隻暴龍 出場都唔知做咩膠

齋睇part one ok
Part two 生化危機1不了

開波

我阿媽話好似啲廢老唔睇燈過馬路，伸隻手以為架車就會定住咁樣

TVB又播蜘蛛俠
仲要toby

麗音都無,睇黎把能咩

識貨喎巴打

佢地互flirt真心正

冇咗好耐了

滄龍 = 最強boss

濕曬

Agger,唔帶腦睇，唔好諗佢d劇情合唔合理係幾好睇

大boss

Chris 係咪好少戲

乜總指揮果到，探測唔到隻龍係咪入面咩

又話背脊有晶片都搵唔撚到……
啲科技咁廢就唔好搞Jurassic World 啦

巴打好耐冇睇明珠台？
取消左配音啦

仲有動物園外圍起深溝是常識吧

竟然唔係用Apple機

呢part好撚正

睇第四次
肥Pratt真係又型又靚仔

去左廁所睇少左啲
真係爬左出去定仲係入面？

好正

啲爪痕係fake

個人又可愛
佢啲ig story好搞笑

tks

拎D電油淋自已係咪想同隻龍一拍兩散?

應該等佢聞唔到人氣味

隻龍好似蛇咁係靠熱幅射搵獵物
用油淋自己係想降溫等隻龍feel唔到佢

女主角係咪拍過Black Mirror？

原來係咁

兩兄弟都好可愛

係
講評分嗰集

好鍾意佢咁on9

之前佢fuck himself （Star lord ）真係笑死我
好qq

保護色

D槍咁弱雞點對付恐龍

一野踩撚死個On9仔

個女助理係咪supergirl做Lena Luthor果個？

佢仲要起番身

我覺得係依靠氣味

純粹洗走啲體味
男主角對條龍嘅能力完全唔知
女主角剩係同個老細解釋過一次

係 好撚正
見佢supergirl有幾集show哂身材出黎

第2集blue仔出場加埋都唔知有無20分鐘

原來係咁
唔該哂

呢套真心正,好刺激緊張啊

個老細好仆街

全軍覆沒

錢>>>>>>>>>All

好正，on9得黎又玩得

啲士兵個血bar整到好似l4d咁

好鍾意佢
好可愛呀
但因為Star Lord好多人屌柒佢
佢好大方 唔單只冇嬲仲fuck himself
我都想比佢fuck

肥Pratt是屬於大家的

兄弟坐波呢part勁撚緊張
明知佢地最後無事都係好緊張

好想佢屬於我

血bar
心電圖

第一集隻野屈機過第二集個隻好多

JIMMY FALLON煩膠撚

唔記得算多定少，真係冇帶腦入去睇架

印象中都多既

Claire而家先醒起兩個細路

其實好多位都好on9
成q日收唔到電話
不過on9得黎都係好睇

咪係
應該個航道會直接折返 咩都停哂

第2集咪再on9啲

次次呢d戲 d細路都係麻撚煩

今集既On9比唔上第2集既on9

最撚麻煩反而係個youth
累死全世界

隻草食龍有甲同流星鎚都唔夠打

條嘢識閃㗎

真係每集都好多bug，波波仲要冇範圍限制，去邊都自己控制

識得反轉佢先嚟咬 睇到好緊張

帝王暴龍

通常呢啲同啲電動觀光單車一樣
你唔踩都可以照郁
有哂軌道

用左咩dna會咁聰明

個口卡住個波好得意

個玻璃又話強化玻璃

架車爆到咁都冇比玻璃吉到

隻嘢真係戇鳩 大大隻甲龍都唔夠食要食人

Kill for sports

kill for fun

係喎醒唔起

好慘

第二集又係呢隻悲鳴

好心痛
Chris 真心愛啲龍

死咗了
好在死嗰陣身邊有Chris

好多隻

明明係溫馴嘅草食龍

咬完又唔食

隻龍甩咗隻牙唔痛㗎咩?

Claire真係好痴線

覺得依種最可愛

露對波出黎係咩意思

呢種龍好似識笑咁

懷舊mode開始

回來了

Jurassic park 1間野

盒火柴防水

侏羅紀電影永遠係有

冷靜型生存專家
乜鳩都唔識蠢女人
on9多手貪玩中二青年
天才型小朋友

速龍

有個好奸既肥仔

視錢為最重要嘅老闆

怕事助手
扮勁醫生
尖叫女仔

仲有一睇就知會被分屍既工作人員

睇完波睇恐龍

仲有一班做盡壞事, 最後肯定比恐龍咬死分屍既壞人

起碼好睇過新一集

最弊次次都應該要死嘅on9細路同鳩叫嘅女人都唔洗死
永遠要死嘅都係好幫得手嘅主角嘅老朋友
所以呢集男主個個黑鬼朋友都唔知會唔會有事

好想去叢林探險

好想去呢個公園
但安全就冇事
一出事就

咁都整到架車

其實整惡恐龍根本風險太高，一般商業決定應該整迷你型草食恐龍，大量繁殖當寵物咁賣

永遠都遲咗一步

條女個妝好撚柒又肥

咁都聞唔到

點解今次聞唔到？

世界級高踭鞋

條女著high-heel 跑到咁好撚勁

直升機又要死

主角威能聞唔到

數學家

bug

gg了

懶醒

全部仆街

插死左

全機死晒?

老闆死埋

老細

老闆出手

第一集個老闆好似唔係噃

根本唔應該養翼龍，一出事最難搞

又係2個懶醒嘅細路

兩個食蕉

Claire 個波

啄佢地個頭

個廣播勁垃圾

加州大波震

第二集又係咁, 唔露都收唔埋

翼龍開大餐

正常養呢啲恐龍
現實一定會mock哂佢地啲牙

個陣好似成套戲比人笑得最多就係女主對高踭

其實應該恐龍身體裝炸彈, 有事就直接按制炸死

應該每隻種類只整一男一女, 仲要分開養

徐子珊

一啲contingency plan都冇

個阿姨係咪得罪左個導演

咁嚟撚個阿嬸

冇cut?

條女做咩死得咁淒慘

兩條仆街仔亂走累死個女助理

我都想錫Chris Pratt

吊住飛完落水再吞

個呀姨最慘 竟然比最大個隻食咗

點解突然變咗曲髮

仲要諗住跌落水會有希望唔洗死

整男女做乜

一睇就知直升機個幾條友做硬肉醬

唔知邊集好似講可以單性繁殖

Him

呢啲冇名嘅角色仔9成變恐龍零食

睇下有咩唔同

因為用左唔知邊隻既gene

有一秒諗係咪孖生

啲裝備精良既懶pro部隊最後都會收皮

Son of the bitch

第一集已經講全部剩係整女，你重要講整埋男，重蠢過管理公園嗰班

陰功啲龍仔鎖咗咁耐

好想比chris pratt屌!!!

排隊啦

原來搵呢套對抗世界盃，但無人知

第2集個細路女有得攬chris個頭食哂佢波餅

好想做個細路女

做個煩膠尖叫大愛撚細路?

好撚醒, 有女主唔攬係都要攬遠d 個個chris

有得攬Chris

兩個𡃁仔完全唔信佢阿姨

哥哥

見到對高踭鞋仲點信
行行下仆街要叫埋我take care佢

陣間啲速龍認晒隻boss做大佬就恭喜晒

Chris Pratt 型到

禁掣出閘個條仔有無人覺得似達哥

劇透

個死肥佬好似食花生咁

元祖第一集

之前第一睇唔覺得咩，今次再睇覺得算幾好睇

Blue係女

呢套個黑人助手有性格好多

屌 唔撚係啱啱講中咗
黑鬼朋友要死

25龍

帶成隊人去條帝王龍度，一個屈尾十叫條龍打鳩人類

估都估到啦，侏羅紀電影永遠都警誡人類唔好懶醒控制大自然

係囉 做乜撚野事

Pi男主角黎

原本吹直
濕左變返孿

有啲似奇連伊士活

原來真係星爵

啲生命力頑強到

啲速龍認左新大佬仲敢繼續行動

係呀

炸死左

好慘 成隻炸飛左

帶啲𡃁去講數
去到原來全部跟左對面堂口個大佬

仆街原來第1集 Chris 中導彈都可以冇事

黑鬼frd立哂flag

呢度好緊張

仆街 女人揸車

好撚大份 好撚大波

咁難怪第二集會咁勁

勁過美國隊長

大佬吹雞，撇！

女主角幾大包

用條命玩一次已經無憾

熔岩 溫泉♨️水黎

I have a boy friend

毒撚

Friendzoned

笑撚左

原來帝王龍已經有速龍gene, 點解第二集仲要再同blue mix多次？係咪我miss咗d野

第2集要blue係做老母 聽話d
因為馴化左
好似係

Chris套衫著到成個Indiana jones 咁

太大隻，拍賣會冇人會要

Ok thanks

因為blue係唯一有人性個隻

第2集伏線

咬撚死條撚樣啦

又係咬手

肥佬趕收工

li 隻毒汁龍叫乜

第1集個結尾

哇
咁易轉軚

覺得Claire 呢個妝有啲似Annabelle

濕撚哂

第一集boss戰好睇好多

女主角唔係好靚
但應該好好砌

25永遠信唔過

黑鬼幾時會返黎

有保護色

好鐘意blue 第二集最可取既地方就係baby blue

好有打機feel
培養指揮龍打boss

明明肥佬身邊好多手下搬野走

但竟然無人保護佢.........

我仲錯怪咗佢地

我頭先都覺得好似一個人或物件，係個公仔

可能已經死晒
出面門口一個人都冇

以為得我一個覺得似

大佬撞走嗰隻係咪blue?

25龍幾分鐘前仲係跟大佬，轉過頭隊佢

係, 但未死

除定褲先啦

呢套好睇好撚多
緊張過最新果套十倍

話曬由細睇大

屌你侏羅紀都有無間道

火燒速龍

第一集好睇過第二集

tvb係咪鳩釋其他3隻個名

暴龍來了

救兵到

女主對高踭

對高踭鞋仲完好無缺

高踭鞋快過暴龍黎啦

暴龍真英雄

兩集都係

著高踭鞋跑得快過暴龍
呢套既經典笑點

全套電影最精彩位 高踭鞋快過暴龍

跑得好AV呀~

好似係順手賣呢隻鞋廣告

我屌

t-rex對弱智仔手好cute

暴龍手短冇得駁拳

T rex

暴龍如果同條兇王龍傾得埋咪大撚獲

撞爛棘龍副骨

正常暴龍搞掂隻野之後食埋Claire 佢地

哩隻打boss正好多

d cg都幾假下

合作真係好正

暴龍同隻凶王龍都係差對手

Blue仔好可愛

滄龍最撚勁

呢下收尾其實幾夾硬

汁雞

最尾呢下真係好撚型

好可愛

GG

史前䲔魚最勁

趕收工

Blue:呢幾個人我照住既

Cute

其實隻boss抓鳩隻滄龍會好d囉
咁樣比人秒

原來係叫滄龍

滄龍: 大佬你嘈住我訓覺

打完就走？

大果隻短手都係速龍

滄龍永遠係最勁

諗起啲卡通成日笑暴龍手短
btw其實點解會咁 好似發育得唔好咁

對眼好正氣

個黑人

收頭王 滄龍

返入房

哥斯拉都係咁啦

暴龍弱智仔

當時係戲院睇到來不及反應，咁就瓜左

其實咁隻暴龍點算?

T rex 心諗, call我嚟伏鳩我

夠鐘食宵夜

重傷等死

暴龍同速龍始終都係主角

條女著到咁 好似拍完AV咁

完成任務番屋企

召喚獸打完會自己消失

第二集再出場

暴龍太遲出

Chris 係咪冇做開gym

隻暴龍咁有人性

好睇

肥仔先cute

trex打到累

出黎鳩叫一下就番入房

仲要好似冇受傷咁
復原能力勁過狼人

笑左，隻暴龍同埋隻滄龍扔低唔洗理咁

曬下太陽等下集通告

啲人正常睇完第一集最後一幕, 隻暴龍咁型應該下集大把戲份

點知

臨尾拎返尾彩 大叫完場

音樂

好慘
俾人圍攻死

滄龍等下集開餐

隻暴龍單挑都係比人屌打

屌
你講到好好笑

暴龍究竟是鬼鬼祟祟嗰隻啊
定係嘩～嗰隻

重睇啦屌

嘩
佢對手特別短小精幹

滄龍仲慘

個心口好污糟下
好想幫佢奶乾淨佢

跑唔贏着高踭鞋女主個集

國產007呀

難分真與假

人生污點，跑輸比高踭鞋女主

係嘩～嗰隻

突然間醒起
笑出聲

咁多人冇睇過國產007？

好睇過第二集好多

上面做乜野?

巴打識貨

間公司 要賠/蝕 幾多錢??

滄龍第二集出到公海邊有對手
除非潛艇出魚雷 / 迫佢落海底同d 深海海怪揪

Chapter 11

嗰隻好衰架喎
專食小朋友

環保撚：飲筒

上幾個回覆00後？
講親侏羅紀都一定有人問呢句再接龍架喎

唔會

中國呢條肯定唔會

4隻兄妹死淨自己 好慘

下星期功夫熊貓

做25嘅下場

其實都幾好睇

卡通片系列正式開鑼

唔知會唔會做超人特工隊

無eason配音

有

應該會 新嗰集就快上

我認我無專心睇，請問男主角個黑人朋友最後有無交待到佢點樣？

如果套戲上果陣, 有明星配音

咁明珠台一樣有中文

等緊暑假幾時Loop哈利波特 好似唔覺咁多年有播到去第七集

唔該巴打

今次好似loop英雄片
唔loop Harry potter

放心啦
卡通片全部有配音

有呀 我印象中好似喺pearl睇過兩次

點解隻暴龍要山長水遠傷左走上山鳩叫

睇日出

我剩係記得有上集 但唔記得有無播過下集

好掛住第6集仲有中文音
麥教授：點解次次有咩事發生都有你地三個係到？
榮恩：相信我呀麥教授，呢個問題我都問左自己三年架啦

配音

頂 有聲

係愛呀, 哈利

遲D 復仇者4 上演之後
明珠台可以試下玩馬拉松

由鐵甲奇俠1 開始.......播到復仇者4

係窮呀